【Stand With HK】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXXV

#StandWithOzil

爺爺

雲加

Bernd Leno makes the @EASPORTSFIFA Team of the season so far...

希望迷基得閒可以玩下 pro club 入黎灰諧下
唔洗次次都我比互含三子jer

果陣佢玩成日紅

呢個投票投出黎 無野值得j

1左

愛蛇

Unai

懷疑因為堀g同你一樣成日比人jer所以你推佢

Unai Emery

舊相?

達蛇

adebayor話唔會捐錢畀多哥
不過呢啲垃圾非洲國家收到啲錢咪又係貪污

btw psv嗰個動L馬撚今季勁到仆街
唔知有冇機會回購返佢

多左咁多傻鳩迷愛

琴晚po既

講緊圖入面簽約果張呀

愛sir咁撚垃圾都迷

quote嗰張係 加盟嗰時影

件衫一樣

即係吹水料多

迷愛同反雲一樣咁on9

多數迷得雲品味高啲都迷唔落愛狗

Emery

反雲狗不得好死

迷愛

呢個真

空歡喜

迷愛=多數

迷愛手畜 都成日無啦啦拎紅牌

得4個都叫多數

比你地班少數派打壓

佢都係走

其他迷愛手足未得閒上水

邊隊

笑師兄

toledo
一隊細撚到仆街嘅西班牙球會

咪成班失敗人士

返來了迷愛手足

咪亂扣帽子 ok ?
我無迷愛的

迷愛手足

幾時死清光

迷愛長命百歲

笑師兄準備出征未

迷雲連失敗嘅機會都冇

迷雲唔撚易

sorry我地唔洗做都唔洗乞食

笑師兄做乜

冇衝突

然家

畫錯左啦
迷愛冇咁少人

出征阿po 光復迷愛

笑師兄帶領之下，迷愛未曾失守過
使乜光復

笑師兄

黑哨唔計啦

身體健康

愛蛇冇中武肺就知有料

認個傻既做大佬

爺爺唔戴口罩出去散步都無事

「小粉紅」出征預備！獨立遊戲《冠狀病毒大進擊》登陸Steam 售價僅賣64元

home office有新game玩了

愛狗咁垃圾都有人圍爐

阿迪達係咪唔鍾意Saliba

佢咁後生
加埋下年mavropanos又返來
借出去多一年都好嘅

放走Papa + 細梅嘅話，入多個中堅都正常la
Holding 未搵返狀態，Chambers 唔知幾時好返，馬伕最多後備料，Mari 未必留，雷欺最多踢埋下年

Saliba 35M 買
馬夫唔係好夠料
雖然德乙踢得 OK
有啱價放啦

馬夫租多年比人先啦，依家賣個價唔靚

仲要租多年睇下佢係咪仲係咁玻璃

迷愛手足準備作戰

郊遊遊幕後個集好好笑

屌啦媽 對面坐左個大波肥妹仔...

我未婚妻對正我對面

媽 好毒呀

個bot今日咁得閒入嚟鳩噏覆po

program 升級左

黃子華套棟篤特工睇咗一陣已經覺得好悶

黃店黎 請大家多多支持

Ai 覓膠最低質既地方就係迷泡

對脾正能到 差幾皮

菠蘿包手畜 想步之前個手足後塵..？

你唔夠黃睇唔明

One player from each row 🔴⚪

What does your Arsenal five-a-side team look like? 👇

父親暗示Auba該留「廠」

【Now Sports】奧巴美揚父親在社交網絡上載的一張舊照片與話語，似若有所指。

正當兒子奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）與阿仙奴續約一事似陷入膠著狀態，其父親Pierre-Francois在社交網絡展示一張Auba於2018年初投阿仙奴時簽約加盟的照片，並說：「你知你該做甚麼。」
《每日郵報》日前報道指，到明年與球會約滿的Auba要求把目前20萬的周薪提升，本來雙方一直持開放態度，然而一場新冠疫情，令事情出現變數。

消息指，雖然阿仙奴與大部份球員同意12%減薪的安排，然而疫情尚未平定，英超停戰令球會蒙受的經濟損失難以估計，影響所及，會方已擱置與奧巴美揚傾談續約。30歲的Auba不乏市場，有指巴塞隆拿及近年積極收納英超兵的國際米蘭，都有意向他招手。Auba本季上陣32場入20球，貢獻1次助攻，是兵工廠不可或缺的主將。

圖片來源 : ©AFP

His agent: Besiktas want to keep Elneny

According to Mohamed Elneny’s agent, Ömer Uzun, Besiktas have decided to make his move to the Turkish side permanent, or at least to keep him for another season.

lehmann
adams
vieira
bergkamp
henry

同埋反六日子

仲以為邊個咁撚低質 吹奏 五毛
原來係本人自推

DORTMUND CONFIDENT OF SANCHO STAY

Borussia Dortmund are confident of convincing Jadon Sancho to sign a new contract, according to Forbes.
留起德甲都幾嘥時間

佢唔留就返英超恰鳩阿狗

我老母睇棟篤特工到而家一聲都未聽佢笑過

你老母深黃
睇得明套戲,心入面喊緊

不了 唔想向後望 睇條女咩樣
聽聲 應該唔係肥婆

佢見到譚詠麟哇左一聲 應該扮黃

應該唔係肥婆但又唔想望即係

勁煩 想轉身一巴車落去
條女話個男朋友幾個鐘sd幾十個msg 好煩
講左同個 breast friend 出街 都係咁奪命call

你行埋去
對住佢電話講BB,唔好咁勞氣

聽聲j左

CLS 咁樣搞鳩人

rich 到

蝴蝶姐姐那個了哦

條女有冇片揸手

隨時有，冇得唔認
可能send埋d自慰片比小豬跟手被發現

做咩將自己家事周圍講

Why did RvP leave Emirates?

16 Years and your still waiting

James Benge：

阿仙奴下週恢復訓練，科爾尼基地有十個訓練場，足以保證所有球員在保持社交距離的情況下進行訓練。

4條友玩馬騮搶球

arteraball

愛sir

又準備弱智聯盟互含

達蛇做得就有佢意思啦

愛狗

笑師兄
tz40
笑師兄

專吼幼獅！多蒙特圖搶薩卡

【Now Sports】多蒙特近年收購小將的眼光甚準備，最近看中了阿仙奴左翼衛薩卡。

雖然只得18歲，但薩卡（Bukayo Saka）今季成為阿仙奴少有的亮點。這名英格蘭小國腳季初原本出任翼鋒，之後改踢左閘更得心應手，於各項賽事上陣29場取得3入球、9助攻。

英國《鏡報》指，薩卡跟兵工廠的合約只餘下1年，後者已開出新約，周薪更由3000鎊加至5000鎊。多蒙特有意看準這個機會搶人，由於翼鋒山曹早年由曼城改投蜜蜂兵團後極速上位，薩卡有機會為了更多上陣時間，效法這名英格蘭國腳。

除了薩卡之外，多蒙特正跟曼聯爭奪伯明翰16歲中場超新星祖迪比寜咸，不過紅魔有傳奇領隊費格遜出口遊說，似乎成功的機會較大。

圖片來源 : ©AFP

阿仙奴下周重開訓練基地

【Now Sports】阿仙奴將於下星期重開London Colney訓練基地，讓球員入內單獨操練。

領隊阿迪達（Mikel Arteta）在3月12日確診新型冠狀病毒後，阿仙奴一直關閉London Colney訓練基地，所有球員都只能夠留在家中獨自操練。

英國天空體育周六報道，兵工廠下星期將會重開London Colney訓練基地，讓球員能夠入內操練。不過，球員只可以獨自訓練，而且需要遵守社交距離的指引。London Colney訓練基地並非全部都開放，球員僅能在有限範圍內活動。

另外，由於射手拉卡錫迪、翼鋒尼高拉比比、中場加列沙卡、中堅大衛路爾斯早前都被踢爆違反社交距離指引，所以阿仙奴再次提醒球員要遵守。

圖片來源 : ©AFP

Marca | Arsenal were close to signing Thomas Lemar in January. Atletico Madrid wants to sell the player this summer, with the North London club willing to move in for Lemar once again. #afc

Dayot Upamecano has an agreement in principle with Bayern Munich. He is negotiating with his current club so that his release clause of €58M is lowered. Arsenal are also interested but the player wants to stay in Germany. [@SoccerLink_]

Arsenal have decided to buy Mari permanent on Artetas request.

屌5000鎊
車個CHO咁都多佢10倍

咁搞法真係人地走都唔怪得人

開名講同埋叫人驗性病，實有野揸手仲要有其他人補刀cap小豬撩佢扑野既message出黎

條女應該係想小豬身敗名裂，依家台灣人唔鐘意佢，支那又封殺，小豬可以收皮

學fm咁出夠幾多場加人工咪得

支那做咩封殺佢既？
純粹因為台灣人？

藝人形象要正面

羅賓雲佩斯又bin五毛

楊ck幾個仔都唔同姓咪又出黎呃到下飯食

同工不同酬 濕鳩高層恰佢年資少 我係佢即躝

其一 更加重要條女屋企有背景

世界就係咁唔公平架啦鬼叫垃圾阿無錢

萬物相生相剋 羅實係p牌五毛既天敵

覓膠都係p牌五毛嘅天敵

連登仔做婚宴MC:

「全世界同我入嚟，你班友仲喺度打牌？」

「宜家新人成長片段播完喇？」

「宜家婚宴係咪完咗喇？伯母你已經睇緊電話？」

「我屌曬你哋老母呀！」

「我宣佈今晚婚宴已死！」

伍公子

p牌五毛

想太多了
因為佢二五咋
正所謂做人不要太雲佩斯

一車車五毛死返去武漢

阿post都幾多五毛

Diu-.-以為係Xhaka

有咩唔公平大家一齊簽嘅約 不過人地有更好offer咪走 阿狗近年啲約都係咁處理

男人劈腿過幾個月多數就無野
女人多數就真封殺
除非真係得罪左共產黨

你同羅寶

仲有冇多啲
隻五毛呢排成日入cctai引戰
等禾刀jer一jer佢

睇黎saka真係做josh maja
我廠勢成新特蘭了

Welcome to mu next season

關刀都4萬

橋咀嗰集好撚正

4千加薪到5千
打錯定點

真係咁既話 真係神級高層操作走左冇得賴人

細爆咁廢 傾加薪都萬萬聲
而家青訓新星 竟然係加兩千

4千去5千
仲有一千去左邊?

原文唔係話3千去5千咩

冇貨交法乙仔萬歲 有貨派青訓食屎牙狗

5000磅

轉去第二隊隨時多個0

柏祖又贏

跳舞.gif

psn fifa20 特價買左，玩career mode 用阿記
有咩球員要買 / 清？

清全隊

不嬲阿記當自家工場係垃圾屎

咁又確實係wo上一件有料咪法4 牛奶傷追人
拜狗隻翼唔走都唔似上到位 啲人事好有問題 轉會續約冇範掂

我屌你老味 free鳩我藍斯嬲一世

約嘅問題依幾年先開始多 險簽撚球迷撚報紙佬就傳統黎

從來唔撚david

Just a gentle reminder that as of today, Arsène Wenger has won 19 more Premier league games than Tottenham Hotspur despite managing 239 games fewer. Gargantuan.

6s 換左se，好撚正

ziyech 係咪firm左去轟

rice

rich

係

Rugani has been persistently linked with a move to the Rossoneri over the last few months, with Milan seemingly in the market for a new centre-back and the Italian struggling for game time with the Bianconeri.

Sky Italia stated in January that Juventus had put Rugani on the market with an asking price of around €25million, with Arsenal and Leicester at that point also interested.

According to the latest from il Corriere di Torino (via MilanNews), Juve have decided to focus on a centre-back core of Giorgio Chiellini, Leonardo Bonucci, Matthijs de Ligt and Merih Demiral for next season, meaning Rugani could leave.

The paper reports that Napoli and Roma have not lost sight of him and that Milan are also in the running for the former Empoli defender, while Arsenal have been linked with a €25m move by reports in England.

ARSENAL have contacted Real Madrid about signing Eder Militao, according to reports.

The 22-year-old centre-back has had a torrid time at the Bernabeu since his arrival last summer and the North Londoners will reportedly try to bring him to the Emirates.

The Brazilian arrived at Los Blancos in a £44m move from Porto last July.
But the former Sao Paulo man has fallen behind Zinedine Zidane's established centre-back pairing of Sergio Ramos and Raphael Varane.

However, the Gunners will try and land him in the next transfer window as part of Mikel Arteta's new look defence, according to Spanish outlet Don Balon. Arsenal's boss is keen to revamp his back line with replacements for Shkodran Mustafi and Sokratis said to be high on his list.

我聽何蛇講話皇馬唔賣

轟要續基佬了
不如回家la好嘛

得你想佢回家

我代一眾連登阿狗原諒佢

想問邊度有得睇美月果套劇？？

文傑都講想佢回家

你講緊邊套？映像研？

我想卡蘇拿藍屁回家多啲

佢唔係忠實阿狗球迷

係ar唔係今日播咩

迷雲算唔算係忠實球迷

係 入乃po有link

返黎打後備好丫，搶點都好
佢仲要有d冠軍鳩屎運

迷基日文咁勁睇直播?

文傑 就算啦

我以為做完有字幕版

B站有字幕版 不過最快都要第二日先有

呢件幾快
可以replace Papa
用Auba換佢好過Jovic

一個月飯錢了

睇呢套我諗識唔識日文都無乜大所謂睇飛鳥ff 同埋美月

我老死久公依排冇上水
有冇人知去咗邊

從來無嬲過

好耐冇見大家

本身覺得基佬幾好，由其是佢後期後備入替屢建奇功，但係佢thank you arsenal咁25

又串窮毒手足

Lunch50蚊我都覺得貴

典解甘耐吾上阿狗po牙

50 蚊夠食兩日了

趕咗十日assignment同group project，心理有啲平衡唔到早幾日得閒返就瘋狂煲劇打機

聽聞呢到好多股神，想學下野

10版

全副身家掟曬落3175就得

入錯台

還我血汗錢

gun 左剷蛇同ching 神炒股一年
成功上左車了

易過賭馬

坦有咁差咩? 要搵古沙華頂 係易傷D 但攻力好勁

勁係邊 波都唔識出

鏡報：

多蒙特已準備好以1億英鎊+出售 Sancho（買入時花費800萬鎊），現在，他們又盯上了另一個優質的英格蘭潛力股— Saka，阿仙奴小將合同僅剩一 年，多蒙特正在試探這樁轉會的可能性。

鏡報：

阿仙奴全體球員明天就將恢復訓練，他們將在遵守社交距離的前提下，輪換著在科爾尼訓練場進行單人訓練。

福布斯記者 Joshua Law：

阿仙奴詢價了巴甲 彭美拉斯體育會18歲前鋒 Gabriel Veron，這位橫空出世的超級妖鋒剛在去年拿下U17世青賽的金球 獎。 足球總監Edu和引援主管卡吉高幫助阿仙奴在巴西建立了一個超級球探網絡，他們正在全巴西搜尋最具潛力的年輕球員，Veron就是他們最感興趣的之一。

彭美拉斯對 Veron 的標價為3250萬美元（2627萬英鎊），這對阿仙奴來說不是一個小數目，他們需要做出重大決定。 需要指出的是，卡吉高，一但認定某位球員的潛力，他就會一直堅持自己的看法。 此外，由於Edu的存在，以及馬丁內利的急速躥升，阿仙奴已成為很多巴西年輕球員眼中極具吸引力的目的地。

巴西ESPN記者 Jorge Nicola：

Willian 與車路士的合同還剩兩個月就將到期，該球員的經紀團隊將阿仙奴視為最可能的下家。

生產力24

工場手足

奴工留名

起身了

瘋狂買巴西人

巴甲 阿仙奴

買埋屁馬

今個禮拜番3日+出糧

打工仔勝利週

你就好 我搵緊2手薯條食JA

尋晚有手足話想跟u 炒股

我岩岩食完二手著餅

呢排少上黎 忙炒股+做野+湊仔
又無波睇

仲有人叫餐唔食暮餅咁on9?

炒股搵咁多都仲返工
隨時下季先有波財了

食完好易肚屙

有無人明講緊咩 係咪即係後備坐多兩個人咁解？

應該又係趕住出稿出錯啦加後備席位學意假

你返工+炒股賺仲多啦 笑9me

Willian岩洗岩用啊 同雷斯又fd 玩兩年 平平地唔錯

冇炒股了，負資產緊準備針

工場

無限QE 定D黎

好撚悶呀屌你

mola mola
劈價5成求接貨

OK deal

都仲要賣5000萬

行路返工，一個麵包食一日

原來慳呢d就夠錢供
咁你平時一定係搭直昇機返工 同餐餐食魚子醬

窮到咁

人生好苦

普狗都信 傻撚左牙

又離間我地手足

某禿頭會然成日破壞阿po和諧

荷甲今季無降班
但升班都無？

止暴制亂

係
所以而家荷乙第一嗰隊波話有機會告荷蘭足總

其實直接將荷乙兩隊直升咪得

跟住下季降班加多兩隊咪得

唔怪得禾廠唔打英超FIFA杯, 原來打winning
Leno出戰

臭燒同羊好似都係打winning

第二位嘅AZ同好慘
有兩個賽事入咗決賽而家無疾而終

好似因為阿狗同pes合作
所以唔俾球員去fifa比賽？

Thomas Partey has rejected Atletico Madrid's contract proposal, which has been described by Rahman Usman, a Ghanaian journalist who has communication channels and knowledge of Thomas Partey and his family as 'garbage'. [@TheAFCBeII]

Ghanaian journalist Rahman Usman on Partey's reaction to the speculation : "He will definitely be flattered of the news of his association with Arsenal and that he will inevitably be eager to hear from them."

Arsenal are among clubs interested in signing Norwich right back Max Aarons. The Gunners have long sought after an alternative option to Hector Bellerin. [@SoccerLink_]

Soccerlink also adds that it is still early to know exactly where Max Aarons will go next. They mention Tottenham Hotspur as being the other interested club, with Mourinho personally contacting player to compete for spot with Aurier.

Willian's people see Arsenal ahead of other clubs in the race for his signature. “Arsenal are a little ahead today, but everything is still open. Especially because the pandemic affected the entire financial reality of football in the world” [@jorgenicola]

One of Arsenal's assets in the race for the winger, is David Luiz, Willian's personal friend who left Chelsea for the Gunners at the beginning of the current season. The pair, who also played for the Brazilian team, are business partners for Babbo restaurant in London.

Forbes: #Arsenal, with Edu Gasper installed as technical director & a well-developed scouting network in South America’s biggest country, give every sign of wanting to be at the forefront of the drive to capture young Brazilian talent.

幾時有新神丹

AP24

係
之前西甲FIFA盃疤同馬略卡都係因為PES而冇參加

我廠究竟有咩吸引佢

Soares 唔簽？

saka 續撚到約未

識波

Leno 贏拜4:1

美羊都續唔成約

其實係爺爺
達蛇只係一件扯線公仔

達蛇敢自己中肺炎令英超停賽 救左無數性命
得罪講句 達蛇已經青出於藍

爺爺遺計安天下

馬體會正在禁錮partey

佢踢右閘

Max唔掂
Soares平靚正

已經預見到黎緊達蛇同堡主平分和平獎

已經偉大過爺爺
爺爺邊敢用生命值硬接
果次輸波仆街唔算

Soares 係？

訂唔到metal build 劍,空裝

吊你
柒事就咪提啦

其實爺爺都想中
已經唔戴口罩落街跑步
係有金身護體免疫咗啫

其實有無人好絕望 覺得下季都唔會有波睇

唔會
4大聯賽唔會有錢都唔搵

德甲已經吹緊風想重開啦

開得幾多場 一陣又爆就俾人屌

問題係點開 一個球場幾萬人
有一個有事已經傳幾百個

德甲計劃閉門作賽

抄我哋大港超

一切都係爺爺既計謀愛狗收左皮之後點解一直都唔返黎就係已經預早知武漢肺炎會打黎英超然後叫迪達子過檔使出一招公子獻頭令英超癱瘓令猁拎唔到冠軍萬一迪達子有事爺爺會接返手，如果好返會繼續暗中操控又可以立於不敗之地，高普係爺爺面前只可以幫爺爺含撚

睇唔明但雲加好波

法國濕鳩Lily呢排成日恥笑綠日子返六日

不要問，只要含

爺爺屈機到
算無遺策

光速屌西舞個動作都幾倦

幾倦係咩中文？

又有反愛手畜

好彩移民澳洲正苦食左春藥呢輪

帶菌者

【多圖】37歲深田恭子下月出寫真集 登雜誌封面率先披露性感靚相

覓膠好波 深恭

疲倦 但廣東話用果個字點打？？？

覓膠同羅東條撚樣個harddisk都好撚痴線

支力

攰
十尸

我隔離完，冇事

佢文盲 =.=

你之前中過
有抗體

Yes..播左毒應該

又話唔互串

移民都仲要做五毛

串柒文盲係應該

你移左民唔洗做工？

變咗鹽濕game

澳洲政府搞鳩我地中國人
幾時返番祖國，抵制澳洲佬

我澳洲佬

首先你是中國人

呢個po所有人都係

Hkbn屌佢老母有冇人依幾日瘋狂斷

Yaya:基士文不了

音樂比利都屌柒愛狗

多黑人

愛蛇有教過佢？

西維爾？

有撚錢咩 射個拿卡比佢算

10個場10個人！眾槍手「孤獨」復操

【Now Sports】經過47天居家隔離後，一眾阿仙奴球員在周一重返訓練場，成為英超首支復操的球隊。

領隊阿迪達（Mikel Arteta）在3月12日確診新型冠狀病毒後，阿仙奴一直關閉London Colney訓練基地，但決定於周一重開，讓一隊球員入內操練。中堅大衛路爾斯、射手拉卡錫迪等都駕車到達。

London Colney訓練基地一共有10個球場，所以球員可以在遵守社交距離的指引下單獨操練。據知他們將會在體能教練及軍醫的監督下，操練1小時，但不能夠使用健身室及更衣室，因為所有大樓仍然封閉。

消息人士稱：「我們已經期待了重開訓練場數星期了，因為我們的球員比其他球會隔離得更久。球員將會在不同的場地單獨操練，不能夠聚集起來。」

圖片來源 : ©AFP

施贊斯尼解釋食煙事件：冇同雲加嘈

【Now Sports】門將施贊斯尼效力阿仙奴時，最經典莫過於在更衣室食煙事件，回想當時，他透露從沒因此跟時任領隊雲加不和。

施贊斯尼（Wojciech Szczesny）在16歲便離開波蘭加盟阿仙奴，經努力下成為正選門將。他在2015年對修咸頓時犯錯，賽後於更衣室食煙，結果被罰款2萬鎊，之後失去正選，最終轉戰意甲。

「那時我是煙民，雲加也知道，我很清楚他不希望任何人在更衣室食煙。因為比賽的失意情緒，在隊友還未離開時，我躲在沖涼間的角落偷偷食煙，有人看到後告訴領隊，他之後問我，我承認了。」

這名30歲波蘭國腳坦言跟雲加沒有衝突及不和，「我本以為在數星期後便可以重返正選，但奧斯賓拿表現出色，代表了我要等待。」施贊斯尼最終被借到羅馬2季，再於2017年加盟祖雲達斯。

圖片來源 : ©AFP

咁就30碎

Orkun Kökcü has ignored a second contract extension offer from technical director Frank Arnesen. Chelsea and especially Arsenal would like to sign him. Despite the fact that Kökcü still has 3 years remaining on his contract, Feyenoord cannot ask millions for him. [@VI_nl]

愛狗低智是常識吧

回家吧

好想睇佢教下隊會教成咩樣

諗番起當初宣佈佢教阿狗既時候都有鈀迷黎贈慶
而家終於明佢地既感受

有人看到後告訴領隊
同依度d阿狗手足一樣
都係25狗黎最鐘意報串

係咪25基報串

係球場食煙咁串

岩岩無聊search朗肥d片睇下佢睇成點
點知人如其名

明顯奥斯賓拿

喂！ 山陽toda 乃套劇有字幕版未

叫陳嘉倩拍

港女無咁大波

tifa對波大好多

kasing死谷躝谷

好似未

Tifa 乳神級

【 科爾尼上空俯拍 】恢復訓練的第一天

雲蛇 我發現有人喺更衣室食煙

唔會犯法咩
之前好似有人用無人機影人訓練比人告

練跑步？

衝入雲加房報串個下發現爺爺都食緊

爺爺又唔洗落場踢 話知佢連續食兩支煙啦

邊條仆街報串

爺爺好似依家冇食
如果一直有食應該教唔到22年

可能最尾個幾季先戒咗開始個腦唔聽使買渣加唔買簡迪

呢度有無fifa pro club 高手
電腦LB RB 係咪無得set佢唔好衝上去標

道友雲狗未上電

Ea唔識寫ai 對閘場場失位失到傻

咁早

生產力

btw 咁早就醒咗

老人家 係咁早起

sleep is for the weak

星期二俾狗屌

好眼訓

番多兩日就四日假聽日出糧

出左糧了 但星期四 繼續返工

返埋聽日就放假

冇波睇點捱

聽日wfh

好似話5月9號有返德甲la

搵劇煲 好多驚都打完

咁快復工
班鬼佬奴到

睇番雲加帶領既阿仙奴j片都有排你睇

年紀大打2,3個鐘機就唔想打。
隻FF 都未打完

出左糧食m 記特價餐慶祝了

好多年前已經開始番睇陳年j片啦

係 6:0 8:2 10:2

我屌你老母

下個禮拜一要返工了

聽日都要返

幾時先退休呀

搵富婆包養

受過傷先知道要堅強

等做6c隻狗

gum

下星期公務員冇wfh

牙鏟或成最大然家

鏟蛇終於有得返工啦

出邊公海有個post嚴選玻璃11人
要選既話阿狗球員應該都佔幾多下

一早應該要返工啦 平時已經夠hea
仲hea左咁多個月 分化我地呢啲社畜

一陣私人公司跟，搞到禾都冇得wfh就吃屎

幾時先開始請人要做失業狗

好想入政府

幾時肯開返六合彩
發夢嘅機會都拎走埋

收到風佢專虐畜

Since the start of 2017, Maitland Niles has played right back, left back, defensive midfield, right winger and box to box. While this is testament to his natural ability, it has been FAR from ideal for his development. My latest piece for @thearsreview

Think a loan might be the best decision for everyone.

-Ainsley has a contract till June 2023
-This is not a great market to sell
-If Ainsley has a successful loan spell
a. His value shoots up; OR
b. He is ready to slot into our side

收到風你基本法測試fail

如果係考毛語錄就好

It is not true that Arsenal were ready to pay the €50m release clause for Thomas Partey. It is the agent who is offering the player. [@Kike_Marin_]

According to Kike, Marc Roca & Partey ❌, Ryan Fraser✅
Unai Núñez ❌

Arsenal have closed deals for two players who's contracts expire this summer.

Arsenal's interest in Dembele is false, Dembele wants to stay and recover to play when football returns. PSG are very interested in Thomas Partey. [@mohamedbouhafsi]

RVP
Rosicky
Wilshere Diaby
華美子

都5個了

黑b應該計我廠定獌狗
仲有禾仔

幾年前fail左，依家打算翻案，應該係政府唔識基本法改錯卷

Bellerin, Tierney, Kola, 100分都應該入到
不過實力上未必及其他候選既

蘇格蘭仔都有份

下星期全港大復工
逼巴士逼地鐵

佢好似係些路迪個陣都係玻璃人黎

日日都返工架啦一月到依家未停過 工程狗

我一月尾就冇開工

你日日上網開工

佢幫佢老婆接客牙

呢份副業

咪能老屈咁恩愛

真 返6日唔撚易

咪就係先肯接客養家

點解無人請我求介紹工程

夠平夠賤就有人請啦

年青人 唔洗返工咪幾好
睇下我地包皮宜家幾爽
生活充實到唔入黎9up

包皮而家搞緊乜

葡萄

全職打機

又要返工又要返學先係最慘

迪布治呢

又無得返工master又無錢讀注定做地底泥

Lunch time都要拎埋黎做assignment

包皮 咁得閒 唔知有冇玩電莖
或者扮女聲陪打機 搵錢

哥狗想搵沙比做助教

老野又然

電妓

小妹都想做陪玩師發達有無路數

起連登永遠只會睇沙維同派路笑撚死

雲加顯靈3日0確診
不枉我地日夜吹奏爺爺

成班人同條傻鳩癲,咁都推到三十幾頁

屌撚星聽講政府話要接巴基斯坦啲人返嚟
應該過兩日就破功

唔戴口罩周街走都冇事既男人

死人唔會有事

阿狗今季買唔買斷施巴路斯

「老實講，一開始阿仙奴叫我加盟嗰陣其實我並唔係太想去。」

「後嚟有一日我同朋友喺公園玩嗰陣，爸爸落車同我講話『今日係最後一日啦，你一定要作出決定，究竟要唔要同阿仙奴簽約』。」

「然後九歲嘅我就做咗一個影響深遠嘅決定－成為一個Gunner。」

－韋舒亞

佢好似都唔想留

尾能到癲

陳嘉倩最新ig成個tifa咁

屌你普狗

無ig 貼出黎

陳嘉倩滿足連登仔

好羨慕winner普狗

今晚屌

新會員唔知，普子老婆係陳嘉倩？

Ipad 版

有樓有嘉倩仲可以食秘書.gun

人生贏家

呢度好多會然想做佢隻狗

九歲嘅我連簽名係乜嘢都未知

普蛇

九歲應該老豆都要加簽

All 尾
Me 窮肥矮毒

普狗必須死

子普係狗

法國某幾個會然成日離間阿po 手足

直接寫返自己個名

諗起圖書證簽名

我圖書證都係寫全名

細個係得女仔會唸點樣設計簽名

排左5年隊

嘉倩又有新tifa相

@淚b 山陽狗 一齊訂未

對網紅冇興趣

本身想買身痕bid咗set琴就無錢買

左上角雲加

已經練緊點簽老豆老母個名

對牙堀冇乜興趣 等音B出先買

你都想買睇唔出喎

學埋 豹縮啲濕鳩野 一直在關注

無處不在

垃圾洛克人玩遊戲都廢過人

踩單車 3個龍門嬴到其他人代表咩

代表佢哋腳法好過晒其他人

郵報：

夏季轉會窗可能會推遲至八月底才開啟，各俱樂部已準備好在九月進行轉會交易。

每日體育報：

奧巴美羊態度轉變，很可能與阿仙奴續約。

圖片報：

Upamecano 和拜仁達成加盟協議。 球員與萊比錫的合同僅剩一年，違約金為6000萬歐，拜仁不願意支付這麼多，萊比錫需要做出決定——要麽以較低的價格出售，要麽明年人財兩空。 除了拜仁，阿仙奴和巴塞也對法國後衛感興趣。

now有上季歐霸睇
播緊阿狗對拿坡里
安76條廢閪比愛狗玩弄

Arsenal are looking to sell Chelsea target Pierre-Emerick Aubameyang for just £30million.

但係The Sun 同 Metro 咁報喎
30M 係咪傻咗

去獌個入球率先會保持到，軌個踢法唔夾佢

死都要6000萬
佢又要踢正選
邊有人要

山陽唔理me

爆咗po牙

係咪6月開英超
仲未有聲氣

A source close to Thomas Partey stated that the player doesn't want to extend his contract with Atletico Madrid and favors a move to the Premier league. He likes the link to Manchester United. A deal could be done sooner than expected. [
@SaddickAdams
]

L'Equipe | Arsenal are among clubs interested in signing Wissam Ben Yedder.

Partey + Pogba + Bruno

陳嘉倩

一樣
有時d回條唔記得簽就要自己搞掂
或者默書炒蛋都要自己簽

我地有 拖蕾拉 殺卡 Ozil

愛狗同牙達都吊打條老野

Ligue 1 and Ligue 2 seasons CANCELLED as French government announces ban on all football until September

英國政府肯定唔會跟

有前面兩個國家做先
如果佢唔跟,有職球員中招都實俾人鬧到pk

西甲都有機會咁樣取消 日落國就講唔埋啦

BJ諗野硬係要與別不同
不過咁樣亦都係代表賽會冇得話事

加左幾多塊pad

#OnThisDay 舊年今日，李斯特城坐鎮主場迎戰阿仙奴。

尼爾斯喺上半場被紅牌趕罰離場之後，「狐狸」於下半場攻勢一浪接一浪，最後連入3球以3-0大勝「兵工廠」。

唔除衫直接屌啦

阿仙奴想買韋利安？

法甲都腰斬了
好快就到英超了

如果真係腰斬我哋夏季係咪重回歐聯

免簽

原來真係cos 我以為咁啱比人搵到張差啱多打扮嘅

加埋奧巴續約

但韋利安好似要high salary 3 yrs contract
佢已經32yo, 即係後兩年人工白比

呢張笑都ok

好似唔係好抵，雖然免簽，但係今年32歲，比盡踢多二年，仲要收高人工。我地呢個境況高人工都幾難負擔，除非今年賣走ozil/auba/laca

踢兩年賣到去中超其實可能有賺，如果佢無傷

其實免簽到Fraser 可以唔駛簽Willian
除非Auba + Laca 兩個都走

睇怕都要走蜀中無大將，巴丁作先鋒

阿狗永遠只係扮bid

Free走羊拿ozil好快可以睇到全黑鳩青訓陣

拎D錢黎續saka 好過啦

宣明會

我地搞轉會個條友好似話要起巴西建立網絡發掘新星到時我地成隊黑人+巴西棕色人種

加咗2k比佢la
仲話要走

259黎唔抵得我廠組到三爆陣

賣走左ozil簽乜撚俾咩錢都得...
300k vs 120k

依家人地有話想留阿狗咩

好過癮

佢地太快係咁反車

【 29/4 】新聞匯集

1) 阿斯報 :

皇馬將願意考慮其他球隊對塞巴路斯（不低於）5000萬歐的報價。

2) 法國方面：

法甲將宣布本賽季結束，併計劃在8月份開啟20-21賽季。
薩利巴-聖伊天的租借事實上已經結束，估計很快會加入阿仙奴的訓練。Twitter上有一種說法是薩利巴可以為阿仙奴出場，還需要看英超複賽後的政策。

3) 郵報 Adrian Kajumba：

阿仙奴正在努力探索自由球員市場，以及球員交換的轉會形式。 他們對車路士的 Willian 很感興趣。

4) 迪馬濟奧：

阿仙奴很希望得到 Thomas Partey ，只要報價到位，馬體會不介意出售任何球員。

saliba有注冊到？

應該係因為法甲完咗

都要有係英超注冊到先出得架嘛

星期三

正常情況咪唔得 依家要六月復賽既話咪多數可以破例

唔破例都唔得啦
如果六月復賽八月又照開季，班球員抖都無都抖

射左波
中耳炎好辛苦

我估會完季
畀球會搵人踢友賽
八月開季

返埋今日放假

無錯

我睇過另一單新聞話saliba今季係有註冊到既

今日食個大早餐慶祝

大快活?

巧

仲要頂多日

放假mode，今日唔做野了

你有邊日做野架

日本trip cancel,左， 好得閒

問得好

法國依家疫情返遲放早岩岩好
正常返成8,9個鐘要hea 太耐

DNLM

U21 以下唔係可以任出

。。。。 普狗食屎啦

依家返到公司食早餐hea 一陣又lunch
Lunch 完打陣機睇漫畫又走人，時間岩岩好

然後番屋企見到kasin cosplay tifa 等你放工

好似U21+係球會兩年先係
Fm印象

me 早過佢收工

咁u cos tifa等佢收工囉-.-

星期一已經開始唔撚做

我覺得以後每星期實行兩天工作週先係最適合

鏟蛇下星期終於有得返工了

ME 只cos 到呢條肥仔

一早返緊啦一星期返一兩日咁
呢星期都返足
其實好多部門一早復左工 777唔撚講者

宣明會三子續約未

剷蛇要返工先得閒上黎9up

平時放假上黎做乜丫 打下機訓下教好過
唔係唔得閒 係唔想上連登者

Me三月尾已經返足

6月開季 一星期踢4場
應該8月前完季
之後再開新球季
班猁最想
召喚mayuko個假阿

痴撚線2020年 同我講一星期要返5日工

Saka算唔算25

又撚

好感動 隔左幾個月 終於有傾波內戰

巧耐無上黎 有咩新料

而家陣容

巴丁 Auba Pepe
Saka Laca Nelson
宣明會

Ozil
何妖

Xhaka. 托仔
細爆 Wilock

T3. Luiz. Papa. Bellerin
Kola. Chambers. Holding. Soares
Mari. Mustafi. 呀叔

Out

Laca (35 m).
Xhaka(25m).
Mustafi (15m).
Papa (5m).
呀叔 (10m).
Bellerin (25m)
何妖

Total 115m

In

Partey (50m)
Saliba ( paid)
William/Fraser (Free)
Amf (?m)
RB (?m)

有無得爭頭四

Hakimi
Tolisso

Keep 到Auba再講

一週一賽8月頭都搞掂啦

咁賣auba留Laca 都可以，不過就要買番個前鋒

Laca 入波太少同埋佢唔後生，基本上唔會升值只會貶值，
不如賣咗佢搏其他後生前鋒成材仲好

Laca就算鳩數啦 根本佢就唔係做主角既球員

都係果句 雲加買Auba 就係因為睇到laca既局限性

究竟點先約到政府d門診
打極都約滿

睇私家啦

私家洗耳仔好貴
之前政府洗過一次百幾蚊抵好多

普通科？

又撚生產力手足
屌你老味

想永續兩天工作週者 牙鏟錯了嗎

錯了
應該永遠wfh

真
其實我份工做既野 真係完全可以係屋企做

不過正苦既創科係世界級

變左wfh=無野做到

原來剷蛇創科局 啲19手環發明者

係呀

唔係啦
我只係講正苦既創科世界級
令所有部門都「受惠」者

睇某部門D 網上交表就知

十點/三點先放籌 你準時打去 多數有
通常過左十零分鐘就無 要等運到等人放棄個booking

而通常D人卜完唔去都唔會打去Cancel booking
所以通常打去都無籌就係咁解

我覺得大黑腸會用拿卡換返來

政府內部d system仲正
d介面似足2000年代
另外2020年仲用緊垃圾lotus note

交完表要Print返出黎再人手data input
仲要無網上簽名要寄返比申請果個簽痴撚線

呢d日經啦 兜兜轉轉都係要上返office簽名
同埋成日話要電腦化 但最後d documents 都係要print返出黎做hard copy 明明佢內部system已經有晒record

[url][url]收風清相認未[/url][/url]

Y sell比狗

太易傷，邊路出波唔穩定

佢個跑步姿勢改咗
以前用大脾發力 快但易傷
宜家改用屎忽發力 慢但安全

之前季初有新聞話有註冊到saliba 話18歲註冊三年可以當home-grown

搵auba換jovic＋少少錢
laca+錢換partey
巴甲買翻之前傳個個前鋒
右閘Aarons
免簽fraser

搞掂

Aarons睇過直播就知唔掂

有Soares 唔駛買Aarons la

牙叔有潛力可以擺多年嘅
依家個市都賣唔到靚價

電子野信唔過

絢香/w-inds./Aimer/大塚愛/ZARD/さユり/女王蜂/Superfly/BABYMETAL等等等等！49組巨星藝人的網上音樂活動「YouTube Music Week STAY HOME #WITHME」播放連結：yt.be/YTM-week

***注意時間表中的時間為日本時間
由4月29日到5月6日，為希望大家能留在家中抗疫，YouTube聯合了49組藝人，將根據時間表實況播出各自的影片，給大家在家中也有活動陪伴！

YouTube Music Week Stay Home #WithMe
演出名單：AI / 阿部真央 / 絢香 / 家入レオ / 井上苑子 / iri / w-inds. / UVERworld / 内田彩 / EGO-WRAPPIN’ / m-flo / Aimer / 大黒摩季 / 大塚 愛 / THE ORAL CIGARETTES / オメでたい頭でなにより / COLOR CREATION / 倉木麻衣 / くるり / ゲスの極み乙女 / コブクロ / コレサワ / ZARD / Saucy Dog / さユり / SHE’S / ジェニーハイ / 女王蜂 / Superfly / スカイピース / スキマスイッチ / 2PM / ナオト・インティライミ / ナナヲアカリ / Nulbarich / 秦 基博 / BAND-MAID / 04 Limited Sazabys / BRADIO / FLOW / BABYMETAL / 変態紳士クラブ / 三浦大知 / MIYAVI / moumoon / 吉田山田 / Lead / Reol

格衰

有金鏈喎

aimer

Willian’s Agent Kia Joorabchian says that “anything is possible” when asked if Willian could end up at Arsenal.

Arsenal have in recent weeks expressed interest in signing Reguilón. [@abcdesevilla]

Roma would like to buy Mkhitaryan and to have him in the future. At the moment, they haven't approached Arsenal. But Fonseca and the Sporting director do want him, I think in the next days they will talk to Raiola & the player. Roma will do what they can to get Mkhi [@DiMarzio]

Inter Milan are not in talks with Arsenal over Aubameyang. There are no contacts at all. [@DiMarzio]

咁對大家都好三贏

"According to our information, two clubs have informed Atletico Madrid about a genuine intention to forward a bid for Thomas Partey but PSG is not one of them. The French club is yet to make contacts with Atletico." [@AlexisBernard10]

"The identity of the first club is known: Juve. As for the second club, which is a premier league club, we couldn't get a confirmation on the identity, though Arsenal's interest suggest it's them

Credible information available for us is now indicating that Partey is reluctant to sign the new deal at Atletico as he now prefers making the switch to the English Premier League [@modernghanaweb]

The 26-year-old midfielder is wanted by Arsenal and Manchester United. Though the Gunners have already made an initial offer for the player, they are nowhere close as far as securing his signature is concerned. #MUFC reportedly have a bigger chance

Party 快手同拿卡換好嗎

AS say Real Madrid are open to selling Dani Ceballos if someone offers €50m for him.

good memories

返去放炸彈啦

但其實好想睇達蛇會點用mk

Arsenal's Ozil facing uncertain Arsenal future amid expiring deal - sources

Mesut Ozil's future at Arsenal looks increasingly uncertain with the club yet to offer an extension on his contract which expires in 2021, sources have told ESPN.

James Olley

免簽返卡叔
前面去執件卡雲尼/伊巴
翼就免簽費沙
然後all in party
賣哂啲冗員就開得季

我廠唔要藍絲狗

咁撚大咬 車仔件成品高華錫都冇咁貴

井上苑子

冇aimyon真係好on9

高華錫好撚勁
c8 同佢比都係差好多班

天琦

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

屌你老母

收工了 聽日繼續

痴撚線
咁撚樣拎個6歲細路黎出氣

番埋到屋企啦
仲收工

燥狂

wfh啦仲返屋企

屌奶星 9-5 月入30k 爽撚到
係咪返5日？

yes

爽撚到 究竟個考試有幾難 想轉行了

我唔洗考

toda要考好早D考聽人講個board會收緊批牌
到時你想考都無

dllm

呢到好多然家

咁垃圾= ="

17000返六日咪撚做啦

做緊

你迷愛ma

迷愛返六日 反愛返柒日

u收息都fat fat啦

好人好姐真係唔好迷愛

工程有明日大嶼一定有得做架

fatfat

迷愛=good

人地紐狗都準備正式變鈕狗了

+1

Zard

泉水姐姐

又簽軌既過氣球員黎安老
拎筆錢去巴甲巴丁簽下神童好過啦

唔使錢

依排限定放咗d mv上youtube

週薪偏貴點解成日都簽軌啲老嘢球員，一傷就真係養老然後等返軌做叻準

有預感好似山狗咁
過左黎極速走下坡
賣又賣唔出

簽老將就預咗賣唔返出去

唯一女神

李城狼隊已經越黎越癲 宜家加多隊 咁搞落去英超就黎有Big10

Atletico Madrid ready to sell Thomas Partey

Ateltico Madrid are open to selling Ghana midfielder, Thomas Partey this summer.

William Saliba will be a registered Saint Etienne player until June 30. As things stand he wouldn't be able to play for Arsenal until after that date.

Leagues still running after that date are going to have all sorts of matters to work through including returning loanees. @jamesbenge

Partey’s agency on instagram

Here are the players on the final year of their contracts at Arsenal.

The only player out of contract this summer is Mat Macey

資深大律師麥高義心臟病發離世 享年64歲

迷普做咩依排係咁推條女出黎
今日仲拍埋片

tifa正能到

Mat Macey
不如賣Martinez 推Macey 做後備龍搏佢成材好過

Martinez 已經見底 (不過應該冇人買)

佢硬照正巧多

硬照有得p梗正

佢唔p好撚奇怪

個下巴位有d老態

真人典鬥得過依家啲cg = =

hard to handle d女 好多都整容樣

淚狗

【 29/4 】新聞匯集2

1) 鏡報+電訊報：

英超的目標是6月13日恢復比賽，但在這個過程中，如果有任何一個球員被確認感染，都會導致該計劃被叫停。

2) 迪馬濟奧：

我不認為AC米蘭會為了托里拉而掏出四、五千萬歐元，我也不認為托里拉非常急切的想要回到意甲，他是個優秀的球員，夏窗他會收到很多offer，但他的去留最終只取決於阿仙奴的決定。

3)【迷之操作】Thomas Partey 的經紀公司在ig發了一張圖片，讓球迷幫他選下家……

要供樓

Too hot to handle? 全部假波咁濟

打錯劇名
黑妹應該真波

黑警打仔cls

今天網上流傳一條涉及虐兒的影片，警方晚上證實港島總區虐待兒童調查組跟進調查。警方消息證實涉事者為一名警員，要待社署社工及兒童心理學家向小童錄取口供後，才決定是否採取拘捕行動。

首先拉左個老母先 無啦啦起警察底
之後再拉埋個仔 襲警

我想知個社工咩料
家暴叫人唔好投訴
定係佢鳩hea唔想理

社工不嬲係警察好朋友

大把社工呃飯食

幫大陸人攞綜援、公屋就叻

雷丁會要

我堀ps裝甲勁過d cg啦

點知呃飯食 直頭無良心 報警要開file又要寫report 多一事不如小一事

你堀唔當自己係人 同啲cg同化左啦
if you can't beat them join them

警察返工壓力好大 警察係誠實可信既証人 條片明眼人一睇就知移花接木造假啦

即係做啲廢野話俾人知我有做嘢，但又要嫌麻煩而唔跟進

試下個老豆黃絲可能一早報左狗啦 大把社工深藍

警員打仔情操高尚，6歲兒頑劣為家暴元兇

尋晚山陽有張禾喜跳舞gif
完全0節奏感

打者愛也 唔評論不同既愛子方式

#AHA

聖b 完勝啦

agger

Upamecano is understood to have agreed terms on a one-year contract extension until 2022, which contains a release clause that will become active in the summer of 2021.

According to Sky, the 21-year-old believes that a switch this summer would come a little too soon for him.

At the same time, he is convinced that he can take the next step in his development at RB Leipzig.

Upamecano's current deal runs until 2021 and includes a €60 million release clause.

牙聖望落好仁

鍾意珠美賀喜呢D元氣妹好可愛

有冇相 幾仁

仁早
珠美

咩係元氣妹

好似個社工同個老母講話你老公係警察，報警會搞出好大件事cls，因為怕事而隱瞞，比個畜牲虐兒虐足三年，個細路分分鐘有心理陰影咁就影響佢一世人

@手足wilshere

如果佢係藍絲咁點算

佢女友都係藍C就正

聖仔跳舞出身 完勝唔到都柒啦

元気 類似有活力 好醒神咁

禾喜跳到鳩hea咁呢

性格似男仔係咁架啦
明明呢種性格啱綠團多過紫 偏偏綠團就係唔收佢

你地2條友格劍完就上水

跳跳虎一句就勁多負皮
綠日子學野啦

[劇透勿入]The last of us 2 劇透

我屌

準備入手聖劍傳說3重製了

邊個po

我都係諗住買persona 5 續集
聽講日本版評價唔錯

P5R

唔係royal
係之後6月先出嘅scramble

生產力手足

咁好天去行山啦

仲未落床今日煲邊套劇好呢

啲日劇係咪停撚哂 有咩好煲？

Thomas Partey 經紀公司發表聲明稱 昨晚ig發放的圖片是員工未經批准的錯誤操作，經已刪除，公司已展開內部調查。

唔覺，前者夾唔到我廠

舊既都一堆未睇

想點呀 係咁彈出彈入

個款似去juven /man dog

經理人點入行，好似搵幾多錢咁

似係借阿妓抬價
阿妓出嘅轉會費同人工一定低過另外幾隊，又冇歐聯，冇可能買到
除非馬體會好想要laca 交換

是咪即時戰鬥個隻？

唔知
而家都係等6月買咗先知
反正tlou2已經拉柴

唔換咪俾錢收拿卡囉

去行邊到?

p5s等到頸都長了

都係等多一個幾月啫
希望續集唔會令我失望
btw tlou2 應該都唔會有人買㗎啦
個故仔垃圾到咁

咁快有劇透
第一集見有免費down咗 但都冇爆到

艾馬利：最有機會返西甲執教

【Now Sports】主帥艾馬利在季中被阿仙奴辭退後，一直未有新工作，他坦言最大可能是回歸西甲。

「對於教職，我保持開放態度。西班牙、英格蘭、意大利、法國，任何地方都可以，但如果你問我猜想自己將會去哪裡，我認為西甲最有可能。經過4年後，如果我有機會回歸西班牙，我希望把握機會。」艾馬利（Unai Emery）表示。

48歲的艾馬利原本有機會在今季便再執教鞭，但於「不敵」安察洛堤：「愛華頓對我有很興趣，我也有考慮，沒有拒絕他們。我們曾經進行了3小時的面試。」

預計自己將會重返西甲，艾馬利同時希望巴黎聖日耳門前鋒尼馬可以回歸，兩人曾於PSG合作一季：「我希望最強的球員都在西甲，美斯續戰，C朗沒有走，尼馬回來，有這些球星能使聯賽更強。」

圖片來源 : ©AFP

Coutinho has been linked with Chelsea, Arsenal, Tottenham, Everton and Leicester. Barcelona want €100m for him and it is non-negotiable. [
@SPORT
]

100 m

Ornstein: Possibility of Mustafi and Sokratis to be sold. They may bring another CB and have been looking to bring in 2.

In the next 2 or 3 weeks it could get noisy. Agents will increase their activity. #ASTEvents

Ornstein: Arsenal were interested in Partey. There have been meetings in last 12 months but things can't happen with the current situation.

His father is not involved in his career. #ASTEvent

Ornstein: There is a chance Auba could even stay and take the loyalty bonus at the end of the contract and then leave on a free

100m買其他仲好啦，隻巴西狗開始回塘

Philippe #Senderos: “At #Arsenal the best years of my career: victory of the #FACup and 10 games without taking goals in #UCL. #Gunners need a great defender to get back on the top of the world: I know they're interested in #Koulibaly and #Umtiti. I'd take one of these 2”. #AFC

杜奧巴

不過劇透左仲好
如果我買左玩緊先知，我應該會掟爛手掣
宜家可以慳返6舊水
btw p5s應該唔會貴過tlou2 ge

辛達老師其實算係咁，杜奧巴有邊個唔sm
係爺爺教防守太斯文，對杜奧巴個個防守球員都用超技術

格列沙加希望放下跟球迷關係破裂一事

阿仙奴中場格列沙加10月對水晶宮，被換走時有球迷惡言相向，這位27歲球員反擊，此事令他最終被艾美利褫奪隊長臂章，更有一段時間被雪藏。阿迪達上任主帥後，格列沙加已逐漸重新站穩陣腳，這位瑞士國腳表明希望放下事件。

格列沙加說：「那些仇恨是我沒有面對過的，但發生了就沒辦法重來，或者那只是一場誤會，雙方某程度上都反應過激了。對我來說，事情已經過去，我要向前看，不要再被負面的事糾纏。如同我之前的聲明所寫，一支球隊，球會和球迷應該團結面對挑戰，並且互相尊重。」()

xhaka

道歉先啦屌你老母

躝啦

啱,球迷應該同沙加道歉

烏蛟騰

貪行完一個圈返起點，可以拎番架車走人

講真佢喺阿迪達手下都真係踢好咗，戰術上又啱踢
佢俾愛狗迫害姐

我聽到有人講愛蛇壞話

醉愛愛蛇

迷愛身體健康心想事成

好多人迷愛

2020 邊個唔迷愛

嚟嚟去去得幾件傻鳩迷愛

駁唔到

三四條傻鳩互覆推po營造多人迷愛嘅效果

2020仲迷愛

迷愛中武肺啦

尊重啦

上次撚到班迷愛

你都係迷愛

我不嬲反愛

山陽迷雲迷達

【重溫愛蛇最巔峰時刻】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXVI

羅寶夠中肯

笑死 迷愛行得正企得正怕咩認

識唔識咩叫諷刺牙
【重溫愛蛇最巔峰時刻】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXVI

最瘋癲就有條垃圾份

傻西先迷愛

認同

同意

駁吾刀

反現堆反愛互含

弱智仔

班少數派係鍾意打壓人

反愛黎黎去去都係得果幾個

天水圍啲手足跑得好快

啲狗一嚟就走

今晚休息 聽日出去遊行

Saka應該係唔想踢LB

原來聽日得和你唱
要留力10號遊行了

啱啱翻睇06年度ge頒獎典禮
嗰陣真係星光熠熠
btw 原來dear jane同埋方皓玟咁早就已經出道

Liverpool, Arsenal and Manchester United are all keen on AS Monaco striker Wissam Ben Yedder. [@MailSport]

Orkun Kökçü tells Feyenoord he wants to leave the club with Mikel Arteta ready to make move for the talented 19 y/o midfielder. Arsenal are among the clubs keen and will be encouraged by player' desire to leave. [@MailSport]

This is how we’re judging centre-backs now? 53 interceptions in 29 games makes Maguire the best in the league?

Shkodran Mustafi made 58 interceptions (31 apps), 57 (27 apps) and 65 (26 apps) in each of the last 3 seasons. Made more interceptions per minute in 2019/20 too.

Arsenal chief Raul Sanllehi suggests transfers are not a priority in call with club staff

細梅又贏

今季退步極大

80m要買就快 個價算公道了 開開心心打個和

PSG諗住歐聯開返嘅話會去卡塔爾踢主場，因為法國唔踢得

聽日有遊行？

係咪有冷氣

睇錯牙
10號先有

Party有無機黎

睇啲新聞吹到佢夢寐以求入阿仙奴

即係唔會黎

藍媒紅媒好似話我地有個咩天馬行動但我見冇咩人講，淨係知有五一黃金週

天馬行動無收到風
應該啲狗借機咬人掛

CLS AP24 到7粒鐘 無人講野

條女幾醜 乳牛黎

淚狗 高要求到

一個招牌責落嚟 起碼一半港女靚過佢

起碼9成港女細波過佢

呢個都係真 包括埋你老婆

淚b 都係恩客之一

80後大波得去邊

今日出去購物了

兩公婆一個五毛一個無波

好過你頭頂3毛都冇

居家令照操！阿仙奴眾將跑第一！

【Now Sports】根據全球定位裝置的報告，阿仙奴眾將即使被限制在家，仍然是跑動最多的球員。

這次數據分析是由科技公司「STAT Sports」公開，他們提供了儀器及軟件給球會如阿仙奴、熱刺、愛華頓等等球會，以監測球員們在家中的操練情況。結果令人驚訝，因為阿仙奴的球員領先了該公司的排行榜，快得最快最多的盡是「槍手」：前鋒薩卡在一星期內跑了4452米，速度更快至每秒5.5米；後衛迪恩尼亦跑了4395米，連同比爾連（一周跑3622米）成為阿仙奴陣中最勤力的球員。當然今次數據並不全面，並未涵蓋所有英超球隊，但阿仙奴球員的努力仍可見一斑。

本周一阿仙奴眾將已經開始有限度復操，但規定每節不得多於5位球員一同參與，而每位球員在訓練後亦要各自進行單獨的操練，之後就要各自回家不得與隊友見面。基於訓練內容都是以體能為主，早前感染新冠肺炎的主帥阿迪達似乎無必要出席，可以安心繼續休養。

圖片來源 : ©AFP

Atletico Madrid are ‘pissed’ about how Thomas and his team are behaving during the contract renewal talks [El GOL Digital]

James Olley:

-Aubameyang talks stalled for time being
-Lacazette not always happy
-Saka 'name checked' by Southgate for future England call up, BvB interest
-Agreement not close with Ozil and 2 others who did not agree to cut

綁係隻狗度扮自己跑

AST Webinar | Sokratis Papastathopoulos among a clutch of players who are likely to be listening to potential offers. #AFC #ASTEvent #Arsenal

Arsenal have asked about Frank Kessie's availability in the last few hours while Milan are proposing an exchange of players. #Torreira

Di Marzio on Lucas: "Torreira only listened to Milan’s proposal...Arsenal said he was not in the market...I don’t think Milan will spend €40m or €50m on Torreira...So some offers may arrive for him...Then Arsenal will still decide what they want to do."

其實中場個問題係制空力差
創造力低
買完Partey仲買多個肉腸無咩用

達蛇唔係無哂事啦咩仲休咩養

可能係呈陰性嘅病毒傳播者

依件普通

不過佢仲後生過partey

佢年紀有可能係假

即刻諗起依度奧

虐畜

笑清好慘

無人排住隊上連登24

旺角彌敦道銀行個個位
3條行車線有2條都塞撚曬狗車係咩事
屌佢老尾，勁撚塞

拖真係會走

邊個係迪恩尼？？？

1️⃣1️⃣ years a Gunner
0️⃣3️⃣ FA Cups
0️⃣2️⃣ FA Cup-winning goals

A year ago today, we said goodbye to an Arsenal legend. Thanks for everything, Rambo! ❤️👏

Tierney

傷到存在感都冇埋

只要每日係新鴻基啲商場和你唱
應該好快冧 無哂收入

仲好意思講

d 台式野飲店條隊長到痴線要排到幾時

新城市？

新城市其一啦
新鴻基啲藍營商場
玩殘佢好易 低成本
搞到啲狗商家都憎就正

Sell hk炒樓都賺返啦
點會死得去

香港而家咁既景氣 有幾多可以成交到
我就唔建議而家再入巿喇 香港咁既情況 遲早共產哂啲地

點估到saka升得咁快

新紅雞唔會減租
死都係死租戶
個場就算得返一半舖頭都唔會蝕得去邊

分分鐘走得仲快

係咪出咗下季嘅波衫？

一啲都唔靚

賣返去蘇格蘭啦

sell hk既租金收入佔比好大嫁
淨係賣樓收入會差好多

啲商場

矮仔真係唔好生仔
唔好諗你有無錢,有無能力養小朋友先
你諗個仔如果米7都無點做人??
身邊有D朋友真的得米6倒
係多人地方會搵唔到佢果種
第時生出黎既小朋友就好似佢地咁
生活都唔方便啦
小弟本身唔高唔矮168
但遺傳左屋企人最on9既手細
係細得好誇張(唔會有圖)
成日俾fd笑手細都好唔開心
所以唔該大家俾D自知之明
個身體條件廢既就去到你呢代完啦
上一代錯左,我地無理由錯多次
矮人真係好柒 矮就算啦 成日係到講都自己好快樂咁
接受現實啦

傻邦型咗咁多read大學成材了

生得矮就真係一世玩完

美羊都賣 屌

佢唔續
可以原價賣就正
續用多兩年都正

3千幾萬鎊賤賣美羊

有沒link

me163

咁拿卡同細梅有冇消息

武肺搞到啲球會大 loss
中細球會隨時破產
阿狗都大 loss 同冇 europa league
其實 summer 唔會有任何錢買人
以前老野死要留 cash reserve
如果係宜家就大派用場
不過之前幾年洗哂

真係有source先算，佢依家都唔知係咩垃圾source

爺爺好有遠見

西班牙source
可能係34M + Jovic

快

34m係留俾管理層的

Sources have told @ESPN that Arsenal regularly scouted Kevin Volland during 2019 and had even reached out to intermediaries to sound both the club and player out over their interest in a possible transfer. Emery was sacked at and Arteta told Edu he wasn't convinced

Meanwhile, Memphis Depay, who only has a year left on his deal, Lyon could sell at around £30m. He wanted a move last summer but big clubs didn't come for him. United have a buy-back clause but haven't shown any interest.

Italian newspaper Leggo: Roma may try to engineer a swap deal with Arsenal for Mkhitaryan and Cengiz Under is the player named.

€10million and Mkhitaryan may be enough to sign Cengiz Under, who Arsenal have been following for a while.

The alternative is that Roma pay around £18m million for Mkhitaryan. The player would be willing to significantly reduce his salary too.

Turkish newspaper Sozcu believes Feyenoord midfielder Orkun Kokcu will join either #Arsenal or Sevilla in the summer.

me 181
可惜係個肥佬

好簡單 請返雲加咪得

大傷過喎

其實可以高價賣啲細梅 Xhaka Papa Laca去找卡數套現

到時最後一個歐霸位都讓埋比紐卡素

雷斯同xhaka開 live鬥training

佢哋之前犯禁見面就係為咗呢個stream

有冇人有睇Netflix 套athe english game
幾好睇

Ap24

渣哥話破咗開業以來營業額紀錄冇中國人/旅客，靠內需都破到

隔硬食啫

屌唔記得起身考dse

岩先訓醒

肥幾歲都有得減呀
高定死咗就一世

你咪又係隔硬屌你老婆

無所謂啦笑師兄
橫掂迷愛出到社會都係做最低層㗎啦

窮臭矮瘦毒鈍

琴日係荃灣食左間大份到仆街

邊間

好唔好食先

窮肥柒毒

我又矮

no neighbour

我覺得對得住個價錢

之前迷禾介紹個間八吋都係黃店
不過好𠹌貴
起碼兩三千落樓

'If you're asking me do I think Auba will sign. I'd say as it stands & from people I've been speaking to, I'd say no. Whether that means he'll leave this summer though, I'm not so sure anymore because of the pandemic &delay in the season ending, things like that' [@charles_watts]

he一餐=禾兩個月飯錢

.gun平時食開黃店都係30有找食粥粉